微信女推介d股真係死得人，推完第二日暴跌，8446

點先識到佢地
可以做反向指標

女？ 你肯定？

呢啲垃圾股有熊仔嘅話，即刻all in佢老母就發達

李屌加 成日搞到香港成個賭場咁

我都遇過，都係推介呢隻

一開始叫我推介D股比佢。

話咩大戶換手，比我笑9佢，呢隻野擺明狗都唔屌。

同一招出幾萬次都有人中伏？

大跌完就抽升架喇

最高1.34
咪俾咗兩格你賺囉
係你太貪心